一人n個感受到人生意義既時刻

半夜食2號餐全翼加大飲可樂

半夜送2號餐全翼加大同可樂畀乞衣

半夜畀錢個乞衣叫佢送2號餐全翼加大同可樂畀乞衣

屌西時

葡萄成熟時

冇

約朋友出黎佢會即刻出黎！

認真答：

諗唔到

打機果陣

每次見到個仔學識一樣野既時候